一個半月

多謝你出現一個半月又離我而去
講過好多野 我以為同你會可以有一段長少少既友誼
同你講過 好多人未深入了解到就會消失
你個陣話會同我深入了解
依家諗返真係諷刺
你最後都成為左一個會喺我生命中消失既人

可能你已經搵到第二個更好更靚既人同佢深入了解啦
咁我只好祝你幸福
所有所有野真係黎得快，去得快
我真係好唔開心呀

無人理

講緊個個咁似我

係咁架啦

你係消失嗰個 定？

我知
但都會唔開心

消失

龍捲風

點解要咁做